[又死7隻]汽車撞牆側翻致車內7人死亡

中新網保定2月4日電 (記者 呂子豪)4日上午，河北省保定市安新縣委宣傳部向媒體通報稱，3日晚，該縣發生一起汽車撞牆側翻交通事故，致車內7人死亡。

通報稱，2月3日晚10點36分，安新縣公安局指揮中心接報，安州鎮石冢村鄉間公路發生一起「東南」牌汽車撞牆側翻的交通事故。接警後，縣公安消防救援人員、交警、120急救人員分別到達現場施救。經現場初步確認，車內共7人，6人已無生命體征，1人送醫院急救，後經搶救無效死亡。

事故發生後，安新縣委、縣政府高度重視，迅速啟動應急預案，相關負責人立即趕赴現場組織開展救援，要求不惜一切代價搶救傷員，妥善處理好死者家屬善後工作。該縣連夜召開事故應急處置緊急會議，成立事故處置領導小組，並從有關部門、鄉鎮抽調精幹人員做好死者家屬安撫穩定工作。同時，在全縣範圍內開展各個領域特別是道路交通領域安全隱患大檢查，有效預防和遏制各類安全事故的發生。

ho ball

想翻牆呀啦

good